Twitch 發現鬼妹好鬼似 Amy Adams (最重要係條鬼妹好鬼靚女) 正呀

又開多次做乜撚嘢呀

都唔同台

開兩次都冇撚用啦
都冇人入嘅

你入

我陪你玩下啫

多謝

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

推

有排好迷佢 成日留言引佢注意 當佢讀我名+comment個陣開心到我

真定假呀
你啲英文有咁好咩

佢似amy adams你係咪眼殘

一般啦
佢真係好似電影入面d精靈族
加兩隻長耳仔毫無違和感

個眼神似到 睇真啲啦on9

識貨ching 咁你依家睇開邊個/咩game

個陣係呢張gif先識佢
而家好少上twitch了 上youtube睇lol t1/skt重播就算

ching男定女定gay
黑髮 唔靚 金/銀色靚到仆街

男

講真佢靚能過nancy啦

同level

條女住咩城市 佢識日文

完全唔似

樓主笠水

去死嗑你

咁都唔似